想問Camila呢隻臭g幾時收皮

把聲難聽到on9又做作
最近兩首歌真係好能難聽

Irene收皮之後

支持

#2 #3 仆街死落地獄

P牌邊分身

樓主fifth harmony ot4飯?

隻g都唔係5th harmony la

今日未同牙Shawn比狗仔隊影倒？

佢地兩個真係好嘔心
牙喪越嚟越似道友

想知隊野除左worth it加牙鉗離隊加解散仲有咩成就？
成堆都典型bitchy樣

最撚核突係同shawn mendes
係特別嘔心
Shawn 同 hailey 仲襯

work for it唔錯
camila真係bitchy到爆

係啊屌 即時對佢地好感度下降哂

本身兩個都鍾意
一諗起之前camila 死都話同shawn 只係朋友
而家唱一首歌就飛左條仔同Shawn一齊
G一樣

聽講上網有好多佢地sex pic
你搵唔搵到

唔想睇, 條女根本唔靚
係Shawn夠靚仔

shawn劣咗好多喎。。

不完美 可接受

有冇人覺得佢好似friends 入面嗰個Janice

牙喪自從係咁露肉之後變得好撚肉酸
男人老狗紋隻蝴蝶

都唔明點解隊野入面係佢一個彈起

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

Havana 囉
雖然我地覺得垃圾
但啲群眾鐘意聽都冇計

好聽但未至於hit 到咁